想收部ps3 slim

正常，有手掣，唔知400收唔收到，可今晚交收，thx